[推到完場］幕後玩家

翠如又好用力話比大家知佢開始變奸

糖妹個仔

屌你老母閪一開放an機又有垃圾tvb打手

agger

送禮勤改圖

( Show Blocked User - 黃色大門 )

好大力

黃脆魚啲國語

會唔會講比人知呀

tvb 打手 bam

死返高登啦屌你老母

其實佢點上到位....

帽已戴

余黨

屌

搞佢老豆

雪雪雪好撚on9
正義撚

正啊屌

你個名

條女咩名

劉溫馨

由佢做垃圾比人質食泥啦

今晚自殺

呢條女好港姐面試已經凸點。

好似星期三

條女咁搏

糖妹好cute

Ageer

咁快有tvb打手

呢pair

未開放已經有啦

Deep哥好正

Da

Agger

機帝

Depp仔

on9 唔比人開 咁咪又係唔歡迎人 邊有人流呀

我淨係想呢度夠旺

愛滋

Yes

最緊要係過晒黎添呀

黃宗澤係神

旺你老母 開放埋俾大陸人申請好冇
十三億人一齊屌你老母仲旺

撞門

6永

陸永死左

翠如係終極大佬

陸永做得幾好

死左

自己劇透自己

6wing

我本身都冇睇呢套野

但一入黎見到你地有人講咩"死返高登"

真係睇唔過眼

如果你係admin 你想唔想呢度多d人?

跳樓死

由頭到尾係bosco做佢

陸永要死了

你都on9 乜鳩開放比大陸都講得出 呢度香港呀

有無圖？

6永死即刻唔想睇

糖妹有d似友田彩也香

Rip

點解陸永要死

講緊自由討論拉去講開放大陸人 好撚野

Molamola

Sheldon成日搞大人個肚仲好意思問人有無戴套

朱古力狗：你啲橋我十年前已經用緊

屌 又有tvb po

邊位黎

我都唔想去到咁盡 但係我無得揀

講真做咩禁人睇tvb劇

新開壇 一入黎屌人返過去真係好惡

其實呢套野同pr有咩關係 做左咁耐得個公家欣彈出左 雖然唔覺佢果幾場喊戲有咩咁好
擔正既翠如完全比人無視 好用力咁話比你知佢係奸

Amy

留名

啲人都白撚痴，成日以為自己唔睇外面個世界就唔睇，返嚟現實吧啦

有一班人係想
開始出現啲咩要脫離高登、去高登化嘅言論

膠登化，開始圍爐取暖打飛機

( Show Blocked User - 黃色大門 )
an狗死返高登啦

多數係啲傻鳩講獨撚嘅行為

咁講先岩

訓左點知有冇用套呀

你夠冇用啦

愛滋🐔

唔想啊ted死

死了

跳

Ted

未見過6wing做呢d戲

ted gg

陸永做得好好

d戲做得幾好

跟住原來係波士高呃佢有愛滋

ted

一定係呃佢啦

有愛滋搞左係咪好大機會中?

唔出奇
或者條女佢安排既

點解唔叫呀Da黎...

肯定係呃啦

喊左

完了吧

一定係

扑完咁快就有愛滋 仲要一定中既咩

Ted 做得好好。想

陸永咁樣死,晒左
睇到都唔開心

肯定所有野都係Bosco安排
想Ted振作
點知整死左佢

67成

Bosco好撚仆街

應該翠如以為掌控bosco 其實係bosco控上控

張繼聰勸佢果到好想喊

準備去IG,睇佢個女喊

條女跟本係波士高安排

張繼聰講嗰陣眼泛淚光

同公廁扑野唔帶套

就算叫晒全世界 都唔會叫自己愛既人

佢個女真係好可愛

幾好戲

陸永做得出果個絕望feel

咁睇翠如都錫個細佬既 係再利用佢多d權姐

佢真係做得好好

真正幕後玩家係ted老豆

D shot 攞得幾靚

有bug驗都無驗，d人竟然問都無問證實左未

最奸根本就係波士高 準備睇兄弟反目

估唔到做得咁好

有無人因為個跳樓cg做得差而無左個 sad feel

其實有啲錯真係彌補唔到

因為重點唔係呢到

點會比佢睇呀
嚇撚死佢個女有埋童年陰影都似

佢地假定左Ted驗左唔得架咩

IG# 係咩

Ted死左

bosco

冇了

岩岩果下

糖妹over左d

副眼鏡飛到咁撚遠

其實可以唔使拍
拍墮出去個下就得

Da姐

無間道都無影到咁detail

見到糖妹喊果下 我想喊多d

係，打手死全家

而家禁f5 reload comment真係超正

Ted bye bye

糖妹

個眼鏡

點解仲有得救

糖妹又幾好戲

我這樣討厭⋯⋯

脆魚最後真係同Bosco?!

hole hole地相處

有架車卸力

都未同阿DA正式一齊就咁..

Deep哥繼續打機

到底想跳樓自殺既人係有幾咁絕望

depp哥

好過黃翠如

咁都叫好戲

糖妹都做得好好

都有戲

依家姐係機帝贏左

打返以前一齊玩既存檔

佢老婆 missussix

套戲仲有咩好做

佢唔錯wor
特別係同黃翠如比較之下

最熟嗰d就傷心到唔識喊

黃宗澤想佢死？

竟然跳得成

如果人生係得返24小時

同部車個影比賽

最後一個幕後玩家到底係邊個

黃宗澤有無半點內疚？
佢老豆呢

伍伯先慘 個愛徒死左仲要番落樓趕工

佢老婆ig 話佢呢幾集都唔敢睇
個女就無睇過啦

條𡃁模好明顯係 Bosco 搵番黎呃佢有愛滋

你會有啲乜野表示

要返工 不了

應該係 之前ted係外國玩咁多女都冇事

還番陸永俾我

爭家產

究竟黃翠如係奸定唔開心 睇唔透

連鄧佩儀都好過黃翠如

得波士高仲帶住眼鏡

邊有咁快知

多啲打手有咩用？
仲要係tvb打手，同5毛接近冇分別

黃翠如真係好垃圾

黃翠如淨係識發呆

c君

好想同黃翠如扑野

1

唔識做戲既人無資格講野啊

我屌鳩你 開個post俾大家討論下唔撚得ge？乜撚野打手，打手咪打手，唔撚鍾意咪滾返出去。

2

脆薯連喊戲都無貨交

翠如做師父明白了果陣幾鍾意佢
呢幾年知名度愈黎愈高就愈黎愈唔鍾意佢

句野好撚嘔

見到黃翠如啲劇真係好炆 來來去都係個個樣 佢可唔可以做得放啲

3

根本佢地兩個就唔夾
結咩婚

好似話除左翠如同bosco 仲個終極boss

本身都黑暗啦

咁多個0係度討論緊都係打手咩

又連唔到

呀ted 真係演到果個絕望feel

陸永真係幾好戲，本身搞笑都唔在講，佢對眼完全做到個種絕望出黎

係

depp

見到黃翠如就燥

心心囉

平常心面對

陸永穢土轉生

又十連乜撚野啊？

係咪淨係得我一個覺得想喊

我都想喊

我都想有人安排劉溫馨比我等我振作

未好戲到喊

Show Blocked User - 改名改左柒個字

屌我都睇到有啲眼濕濕

大家想喊時候
諗返起
我這樣討厭 她完美如此

人唔笑狗都吠

唔係bosco害

九西黃中澤

死細佬平常心是常識吧

癡撚線bosco咁都講得出

彈個洪永城出黎爭黃翠如

講黃翠如囉

終極幕後玩家係

心心

明反tvb

( Show Blocked User - 改名改左柒個字 )

真係唔想block你

唔知佢連乜撚 on鳩鳩咁

俾打手block 係咩玩法

點解咁多負皮

糖妹做得唔錯

睇到喊左

波士高奸得好有型

又有bug，明明跳樓果下面向下，跌落車上面又反肚面向上

可能佢感同身受過
ted段遺言完全係我中學時既說話
不過係差嗰一步我冇行到
第一次睇tvb睇到喊

終極大佬係汐然就精彩

個咀一日到黑妹妹下

你連乜撚先好地地？碌7咁

落緊果陣打後空翻唔得

陸永好戲喎

已經喊到爸爸聲

無間道都中招了

我覺得個結局會爛過鴻福郎啲gag

張繼聰真係無得輸

Metoo

兩次都眼泛淚光 有戲真係有戲

點解要迫個老婆走
收皮啦

emma係咪就咁消失左就算？

想重覆
黃翠如食屎啦

俾打手搵食自得其樂係咪好有趣
你上開果個高登係咁樣？

可能係大佬

全世界努力做野

張繼聰facebook live話佢會再翻出黎 係全新嘅形象

我都想講

咁就好睇 揚正義好嘔心

Boss點會咁快出嚟

全世界得你最清醒 夠未

未睇呢套野之前以為張繼聰最奸 點知乜都唔知果個係佢

呷醋啊

又餅印 ？

Maple成個謝安琪咁

謝安琪靚咁多

pk有骨

溝到有錢佬買起顧家

36 24 40 正啊

你對ada唔好咩？

可能溝到顧復生

？

走左頭十五分鐘 冇得睇

成魔之路

開始溝黃翠如大計

仲唔回帶比錢amy既

要睇番 Ted

扑co 呢集成日chok個小栗旬樣 想點？

因為平？

最傻仔嗰個
原本未出6永前係睇佢一個

老是常出現

係你逼死佢嫁

波士高出招喇

究竟佢地幾時先知bosco 係奸

依家愈黎愈黑人憎
前幾年師父明白了果排明明都ok

真心唔明點解佢紅

個胸?

bosco 用到盡 ted ，死左都要用多下

全部都是拉屎

復生智商瞬間變零

Maple都幾順眼啦 啲戲又ok

佢都係做返旅遊節目自然d

唔做殭屍係咁上下啦

佢好奇怪
硬係覺得有d野唔岩咁

空窗期未過就自殺，廢柴

咁快擔正咁多套先黑人憎 又唔見Ali咁快

depp哥一路打機一路喊

同左雪雪雪一齊之後就好反感
本身淨係唔中意雪雪雪
但佢兩個成日人前哂恩愛就覺得好煩
加上佢都唔識做戲 愈黎愈見底
做旅遊節目先得

佢都好戲過黃翠如

反而係波士高想佢唔走

價錢身材都係啦，唔明點解簫生頂得順

冇佢點入復生

波士高咁熱心有咩陰謀

入復生

順便食埋黃翠如

其實係咪真係佢大家姐害佢
會唔會可能係bosco搵個愛滋𡃁模去傳染比呀ted？

定佢其實同顧復生有仇

depp哥真心好正

黃翠如都係得兩個表情
二號係睜大對眼
無第三個

bosco 終於入左復生

眾人 : 家事就番家講啦

究竟黃宗澤想要咩

淫樣

點知原來顧復生知道晒波士高啲陰謀

佢？淫？有資格咩

翠腩兩條友係成套劇敗筆

私怨就咪搞著我地啦

地位

蕭正楠真係好煩

走啦屌你老母
睇tvb

離婚 離婚

生於有錢人家
命運就係要鬥

準備決裂了

佢老母
係咪個時做pr受過有錢佬氣 所以依家要做有錢佬

我肯定大boss係汐然

離婚離婚離婚離婚

雪雪雪d戲真係好屎

反面

岩岩開電視睇左幾分鐘睇致命復活 睇左少少 我想問

呀Ted 真係死左？

反面反面反面

無睇一集 ted就死左

汐然係ON9
Tim少就易氹
唔怪得之波士高可以屌打晒佢地

縮乜鬼

心地太好

故事教訓我地
死之前一定要講原因

所以咪比人呃比人玩
香港地...

一語中的

你

開始勾二嫂

汐言真心好撚煩 小學雞咁

你老母tvb

係時候了

Final boss 係波斯菊啦

套戲佢條線最撚悶
成日係到扮高人

因為係蕭正楠做

次次佢出現就諗起羅家英

Maple 幾gfable

本身bosco都未諗住反面 佢煩撚到人要人畫公仔畫出腸

用生愛滋嚟令佢振作

波士高話生aids就信
自己唔去驗下先

雪雪雪同脆魚d戲真係好屎

今日TED明明好慘 但佢兩個戲屎都令人投入唔到

6wing今日場戲真係令人另眼相看

佢一直都悔恨自己累死人架啦

其實黃宗澤呢種人真係通街都係，爭在未去到做戲咁癡線

最後大佬真心覺得有機係汐然 我覺得小雪要搵佢扮木奶衣果度係有d野

唔詳已經唔記得呢幕

testing

6wing場戲 明明好sad做得幾好 如果唔影佢大字型咁跳落去應該好d

大字型 搞到有陣膠味 你知tbb d cg架啦

depp哥刷緊百變怪, 去到第39隻唔覺意打死左先喊姐

印度妹都扮埋

一百姐

Dick

累到人

佢又真係幾似印度妹

仲問
啱啱咁大火藥味就知有仇口啦

光頭佬就係final boss

問清楚咩事

Testing

腳

d字咁醜

呢邊多人好多

攝影師咁似劉以達

而家幕後大佬可能有︰

１. 雪雪雪
２. 大媽
３. 劉江

顧惠太先係幕後玩家

又比人車一把

好似佢同佢老公呢幾年都係咁俾人摑

Tim 少幾時拍拖呀屌

我覺得係陳自瑤

幕後大佬一定係Emma

條女

邊個黎

好過做鴨既

條女幾正

求名

條女乜水

陳華鑫真係好正呀！！！

鑫鑫鑫係衰在把聲唔得

金金金都唔識

條女邊個

Same

煒哥同陳自瑤kiss左未

金金金好撚正

金金金

把聲好正喎

陳華鑫

最撚正係把聲

開始食翠如

陳華鑫又靚左
條粉紅色摟屌裙

有冇巴打cap左對腳

好想奶，有冇j圖

帽子劇法

好想屌翠如陳偉姊妹丼

好似無之前咁雞仔聲

Ig: gloriayamm

錫左喇

係邊集? miss左!

金金金女神

25

呀雪又黎

阿雪

有下烏低身都好撚正

係，好正，有無巴打cap咗

謝生今晚咁飲法好快瓜

食人妻 好識玩

好sad

雪雪雪真係好煩

bosco 應該死得好撚慘

臭西

waaaaaaaaa

翠如好仆街

好慘呀汐然

成個電影業比你搞彎晒

笑死

張繼聰好正

屌 張繼聰真係好撚好笑

Come on james

想當初係咁比人笑謝生， 依家靠努力令網民欣賞自己

咁佢出身豪門，正常既
公屋港女都恨飛上枝頭咪仲仆街

對唔住囉

我當然正啦

屌劇透

快啲殺死成雙

推你老母食屎狗

我諗佢一直都好努力

之後邊個死都唔緊要（反正全劇最唔想死嘅阿ted已經死咗 ）
剩低tim少同maple千祈唔可以有事

屌睇完劇透圖已經估到個結局

屌你老母 school day呀

School days

喜歡陳華鑫的快d去娛樂台提名佢參加女神聯賽啦

Emma？

黃翠如啲戲交足啲得唔得 望左一陣先知咩事 以為佢地係度普通傾計

幅圖得上半真係以為佢地好friend

唔想知啊 點解要比我知

係咪得我唔明

有入戲院睇戲就明 任達華

原來真係 諗左陣先醒起

煒烈細細個就atv成日睇佢做戲

對腳

打人比人推開
話人襲警

夾走佢個孫快靚正啦

黑警

以為前女友似樣
點知原來係fans仔

對腳真係世界級

好撚正

佢兩個咁都有段故

人妻

好sweet

對腳好正

姚嘉妮正撚到

瘋狂奶腳

其實條女暗爽

嘩屌咁都唔係變態！？

嘩屌咁都溝到

夠打幾次飛機

靚仔跟蹤先會成功

張繼聰集集都要串個乸型

真當人女神唔會當面叫人女神囉

頂補個胸

好嘛

孫慧雪 個一秒

阿雪補妝

係好笑既

呀齊都溝到elsa
屌
現實邊有咁易溝

女神一抱

牙雪好撚正

呀雪駛唔駛每次都深溝出場

每次講野咁濟

頂你會唔會係咁
爛身爛世

做乜撚野

我追你個嘴

妹妹

阿雪咁大對

望得上面望唔切對甜腿

好想教訓佢

頭先首歌好似怪怪地

高咗1個八度

我仲以為我聽錯 原來都有人聽到

agger 仲睇垃圾tvb

死方丈

傻仔做靶

正義撚

蕭正楠你唔報我報

姦夫淫婦

大公司顧問仲唔夠

Bosco條數計得清到

場戲 咩野情況, 黃翠如, 都係咁既樣, 咁既語氣.
係 office 同雪雪雪, 係 bar 同 bosco 都係一樣款

陸永打比黃翠如玩電話扮借錢.....失敗

其實咁先恐怖
永遠唔知呢個人呢一刻諗乜

頂你件衫

曉明

咪話你個香港製作有私怨夠對maple唔公平囉

如果我識到ｔｉｍ少呢Ｄ朋友就好

濕哂座人架車

等睇改嫁

我第一下都咁諗

翠如啲戲真係好屎

屌你去南生圍唔撚使做晒功課呀

係咪玩完就離婚?

離婚之前

你點知今日會好天架
唔知架 希望在明天丫嘛

唔岩細蚊仔睇架

睇個款玩完就離婚 留個回憶比雪雪雪

拎正牌兩公婆番工果陣扑野

last night

睇左成集都冇煒哥

屌以為雪雪雪訓教都會gel頭添

脆魚中出即飛雪雪雪

要過關架

我懷疑剪左

痴撚線 咁樣加劇情落黎

戲內戲外都扑

逆中出即飛

快點

屌你老味中晒

被中出即飛

Bosco咁樣逼人都有

成套嘢已經變到好撚痴線

夾走煒哥

兩個拎正牌親熱

而家兩線劇主角都黑化

玩到咁大

黃翠如啲戲真係好屎
完全入唔到戲囉
仲要成日勉起個嘴想點

煒哥真係好撚正

高手在凡間 就是哥

為左權 婚姻都唔要

講咁耐一張姚嘉妮嘅圖都冇

黃翠如每次講：汐然呀既時候，有冇人好有衝動想打柒佢

無時無刻都想打佢架啦

其實佢講咩都令人好想打柒佢
成套劇條條線都好睇
但一有佢就.....

睇得多都煩

做咩? Miss左

同問
第三個幕後玩家？

成家人都覺得佢做戲好差
拍咁多套都無進步就好心你摺埋啦

呢個HA係邊代

呢個世界有無tim少呢d朋友

黃宗澤真係男人典範

你d對白好好 不過你d戲就

終極boss 係yoyo! 冇可能咁少戲份！

Bosco係咪有咩特別原因先咁做？
搞到朋友老婆要離開佢先可以方便行動？

龔嘉欣有情緒病?

佢黑長直人妻look無得彈

應該本身就好厭惡呢d 關係

冇，純粹賤人一名

D戲好假

公家欣

係我就唔認個家姐

公平咩

跟手殺埋個家姐

第一次覺得莊思敏咁好戲

對

係我就唔認個細佬

擺明玩班細既，嚇鳩佢地

又留低個冇銀包既埋單

呢套野tvb嚟講都算好睇

好鍾意張繼聰，好正

波士高

好撚賤呀屌

唉。。

屌，this on9仔好撚賤

屌你老味 波士高

蕭正含要成日遮住d咖哩雞？
成日樽領

冇腦一野解散公司
班兄弟姊妹真係多得你唔少

糖妹做二五

好撚型

真島

Ail

Ali果然係臭雞

雞

顧生

俾錢就有得上架啦！

幕後玩家係鷲哥

咪係囉 on9仔
人地唔使食飯咩

咪揾哂後路囉

入女廁

叫個基佬新公司唔好入女廁

助養

以為佢講攬下先係攬阿雪

雪雪雪真係好撚自私，一唔鐘意就執，諗都冇諗過人地感受

咬下老軟

Lamlam利

覺得阿Da 會偷偷查大佬
好危險

咪係 攬個男都唔攬呀雪

好似之前套老表

拍到佢見到bosco打人佢戲份一定唔少

把道具刀膠到呢

啲刀

真係好想掌爆黃脆魚個嘴
成日唔知想點咁

好似啲阿婆妹下妹下咁

會唔會廢左d

sheshe

耀東哥好流

脆魚俾波士高出賣

個結局篇好似好激

邊到先係final boss

婚都結埋

原來脆魚先至係中出即飛嘅賤精

想問好9耐

波士高嘔血

愉景灣酒店
住過 佢嗰間房1800左右
apps book唔到嗰間
一係打去request
一係apps book完check in加錢upgrade

賀生

Da擺明有野

二千都貪

點解唔可以搵個靚d既做ivy.....又鄉音又豬戲又屎 屌

無套一夜企

咁鬼少錢就乜都講

邊有人想做雞 幾似呀

得2,3千

好假呀佢個句 早知唔接個Job

臭雞

咪係囉邊有人會有愛滋仲周圍同人講

Tim幾時拍拖

有條咁正既女一齊 真係好

夾中指

加埋個髮型真係100% match

放過佢

岩岩解散 洗唔洗講到山窮水盡咁

筷子夾中指

Who?

見一次慘一次

喊到無眼

好彩唔係姚子做

變咗煩膠

偉哥d戲同脆魚真係差天共地

好正

好怕煒哥立flag

有無人一樣覺得maple好正

脆魚對眼冇戲
鳩放大對眼

煒哥好戲

脆魚個嘴想點

脆魚啲戲真係好做作好想話比人知佢係奸
但煒哥啲戲就唔做作都知佢係奸
兩個啲戲真係差天共地

煒哥唔好俾人踢走呀
件黃翠如仲衰過煒哥

煒哥呢兩場戲

脆魚 撈左咁多年, tvb 拍劇都咁多套,
但d 戲都無咩進步過

好戲過脆魚好多

爆血管中風劇情

脆魚啲戲真係戥佢尷尬

黃偉強寫既話頭先個幕應該會疊聲

脆魚啲戲真係好垃圾

個下巴同頭形柒到仆街

Emma 出番嚟

埋單

公廁由毒撚埋單

Emma去左澳洲釣金龜

Emma就真係柒到仆街

越黎越様衰

有錢佬埋單

港女既夢想

Emma真係好撚柒

阿moon依家咁風光

點解emma愈睇愈樣衰

真溝左件有錢佬

做人情婦都有有錢佬埋單

公廁搵個有錢仔埋單

係咪發左福樣衰左

劉貝月做雞做到搵到有錢佬埋單
btw劉溫馨原來都係做雞

黃翠如完全唔識做戲

做咩唔帶盒餅去醫院？

Amy
只要有錢就可以上床果隻

好掛住地平線上既脆魚

應該帶花生糖

emma呢個場口靚返

呀moon兩次都特登問人你知我訂左婚呀可

三個係齊度

Ivy

復仇者聯盟(女)

Moon柒左咁多

係咪emma先係幕後玩家

柏斯...琴行

女人真好
爛哂就搵人埋單
仲要有錢

暴發戶心態
或者串兩位襟姊妹

Maple

會唔會潘翁先係真 BOSS

一定結局係emma報仇
整死黃宗澤

鐘意哂幸福命是常識吧

早幾集emma幾姊妹：玩埋呢幾年就xxxxxxx

Schoolday

3個傻仔

Carmen ar~

其實當年呃糖妹蝦條既係⋯⋯

想兜巴星脆魚

Carmen啊~
TED啊~
阿汐啊~

佢講野啲語氣真係

其實果三個女人都唔知成雙本身都好仆街啦

有無咁岩呀on9

張檯四個女人, 脆魚 d 戲最屎

阿moon本身都係仆街黎

四個圍埋一枱打麻雀

龔嘉欣幾正

正

嘉欣如果大波d
應該唔會咁既下場

冇講呀ted單野

呢套野有脆魚同莊思敏兩個屎戲之人真係

比佢知左carmen有精神病實搶佢個女

要分心心了 bosco黎了

好用力表現自己係奸角

豬隊友

莊思敏幾時死

屌 個蠢家姐乜都講晒

脆魚真係多得佢

煒哥好可愛

幕後玩家bosco vs 致命復活既唐立言
邊個癲d

真係好撚蠢 我屌

豬西家姐我屌你老母

不怕神一樣的對手

係呀吹呀

搵bosco同唐立言比

又要解釋來龍去脈

爆哂

點解上位要識國語？

佢仲要油瓶女

睇呢啲behind the scene 更加覺得煒哥好好戲 要嬲就入晒氣

預告講左啦 你睇返 廢事比人屌

Sheldon 起碼坐番廿碌先夠班同唐立言打

余詠珊愛將

Sheldon 3x
Vincent唐立言5x
20年後=進化

Sheldon連人都未親手隊冧過，冇得比

脆魚真係好屎戲
完全唔知佢想點

例如：啱先佢講見完班女跟住對波士高笑然後繼續用電腦個下
你完全唔知佢係唸：wfc/大家都係互相利用/信得過你/其他

成套戲好多後生過佢既演員都好戲過佢

佢做成雙真係好嘥

咁更加唔需要識啦 有後台了已經

好想知邊個終極boss

脆魚bb 啲戲可唔可以唔好咁用力

會唔會係再出場既 Emma

Bosco脆魚kiss果幕出左未

點解Emma個西俾人玩到爛哂
仲曾經試過有3次bb
都仲有個有錢公子埋單?.?

脆魚d戲屎到
同煒哥對戲真係覺得脆魚好老尷

前兩手誰經手

無講
但之前d人叫Emma落仔
佢自爆之前已經落過2次

會唔會係唔識做戲嘅脆魚

Sheldon 應該都短命

玩感情 bosco勝
論人性、兇狠、硬朗 阿旺

有陰謀

弓家欣邊比靚
扮良家婦女好唔襯

幕後玩家

個醫生係咪暗戀佢

可能最後個幕後玩家係鄭子誠

鄭子誠實相溝佢
帶佢返屋企飲咖啡，之後施暴佢

好襯wo
個樣夠純，又平胸

雖然現實係狐狸精

佢陰聲細氣好鬼假

Maple條線點解可以拖咁長

華麗的雛菊 好似咸片名

可能好事黎
令佢同脆魚反面

maple 屎忽下巴
emma 大面爆倉

痴線好戲到

究竟黃翠如有幾撚蠢

隨身帶住協議書

弓家欣做得好好

bosco 好賤

余詠珊就好似公司d刷鞋老屎忽一樣，唔知點解可以上到位

你仲鬧埋一份
多得你啦莊思

白痴都知佢找人晦氣啦 仲唔禁住佢

個腦真係跛架屌

Bosco 去得太盡 好快就露底

同張繼講既一樣
keep到個腦

莊思敏真係弱智

脆魚都覺得呢條友太賤

搞咁多就係為左句有妄想症

收皮啦你

打柒佢

符合角色設定

開始露底啦

成套戲最正常果個係咪張繼聰

黃翠如d戲真係

條友真心弱智，爆響口

講咁多大話會唔會有日會痴左線

打撚死佢

人到水窮處 坐看雲起時

點解呢啲POST重可以生存到

得一個表情，係唔係都碌大對眼咁

公家欣做得幾好

打佢老母

仗義每多__狗輩

妹下妹下屌佢老味

好慘

唔好入黎呀

打佢老味

就坐監

好似

完全唔知個角色想點浪費晒

係呀, 吹呀

我唔係打人，我係打交

Tim少仲有心情尻up

死差佬爛仔咁

比佢睇條勁痕得唔得？
cool頸就死拎野自衛都唔得

莊思敏條低能婆

莊思敏啲戲

莊思敏想點

差到

小心啲啊

屌 莊思敏d戲仲爛

屌成套戲最on9就係莊思敏

佢on9定黃翠如on9

臨別q

莊思

對腳好撚正呀

點解失業仲要著住套西裝就圍走

佢真係神經病

扮有嘢做

Fashion 既野 我地識條春咩

家姐啲智商畀晒孖生細佬

冇追開
但開電視咁岩見到莊思敏啲戲真係忍唔住笑

3萬泡菜國可以洗幾耐

莊思敏個角色度身訂造岩晒佢做

又痴返emma度

打架都著西裝

舊底買落姐 現實中中產放假好多都著恤衫

一定會坐監嫁咩

佢仲有架車

莊個角色本身on9，黃個角色係唔on9但俾佢演到好on9

我覺得做得唔錯

正解

所以黃翠如on9 d

垃撚圾🖕🖕🖕
你地全部

佢哋仲覺得成雙係好人？

30000過夜

同意

有人埋單
吸過毒都要啦

Sorry
Viu又唔爭氣
咁我可以睇咩電視啊
我都唔想嫁

Emma咁都揾到人埋單
仲要派好人卡

tim少

做戲都覺得佢好彩

其實係支持演員啫

結左婚到搵佢做sp

如果有tim少追我
我都肯

因為腳先黎睇

keep到一樣咁差

Emma 肥左勁多
肥到隻腳腫左咁

咁風趣幽默又型又細心 我都肯

我比佢插番轉頭又有乜所謂

講到個霍公子咁好 會唔會emma 俾人爆佢啲臭史出黎搞到佢無得結婚 所以走去插成雙

張繼聰戲裏戲外都咁好男人

華麗的雛菊

嘩
成雙又係仆街？月